LKK & 山齊士：獌聯,我地要去踢決賽了!

漏咗羊

SOR

I told u so

唔小心贏埋決賽咁點算好?

lkk : 等我幫你地報仇

呢句野其實都幾藺聽過粗口

49000真係柒到